<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Counter-Strike 2 - Updates (Spanish)</title>
    <link>https://raw.githubusercontent.com/danielpleixats/cs2-feed-xml-gen/refs/heads/main/feeds/updates-feed-es.xml</link>
    <description>Counter-Strike 2 Updates Feed</description>
    <atom:link href="https://raw.githubusercontent.com/danielpleixats/cs2-feed-xml-gen/refs/heads/main/feeds/updates-feed-es.xml" rel="self"/>
    <docs>http://www.rssboard.org/rss-specification</docs>
    <generator>python-feedgen</generator>
    <language>es</language>
    <lastBuildDate>Fri, 07 Feb 2025 00:33:44 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ PREMIER ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustó la lógica que determina cuándo los jugadores tienen calificaciones de CS demasiado dispares como para participar juntos en el matchmaking como grupo. En la mayoría de los casos, quienes solían jugar en un mismo grupo durante la primera temporada del modo Premier podrán seguir haciéndolo en la segunda.</li></ul><br/><br/>[ INTERFAZ DE USUARIO ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió el elemento de interfaz «Obtener Medalla de Servicio» directamente a la tarjeta de perfil del menú principal.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un caso en el que faltaban medallas en los perfiles del menú principal.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se actualizó la imagen del radar de Dust II para que sea más precisa.</li></ul><br/><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un caso en el que pulsar los botones de inspección o recarga podía causar errores de predicción.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">0487f89c2fe1e2f96c9d8d1899f7d16270881327bc5accf0b6d9df483d55a313</guid>
      <pubDate>Thu, 06 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un error en el filtro de estarcido de la mira del AUG que ocurría cerca de las superficies con agua.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">La barra de progreso del modo Premier ya se muestra correctamente con resoluciones bajas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron algunos paneles de la interfaz de usuario que no se renderizaban de forma transparente al usar simultáneamente los ajustes de rendimiento de CMAA2 y HDR.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la escala dinámica del radar para que se amplíe rápidamente al detectar un explosivo C4 o un enemigo nuevo, y se contraiga gradualmente cuando el enemigo o el C4 desaparece y pasa suficiente tiempo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió la interfaz de usuario de los ajustes de escala del radar para que sea compatible con todos los valores que van desde 0,25 hasta 1.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron los sonidos del escenario de inspeccionar de Train que no se detenían al volver al menú principal.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió el suavizado de errores con predicción errónea cerca de las paredes para evitar atravesarlas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió el error de simulación de tejido en servidores locales con loopback⁠=⁠1.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">15f50288f95d3ec78631cb24ed50569f1c12b6b26ea0e8b5bf1b5524a96790ee</guid>
      <pubDate>Tue, 04 Feb 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Basalt se actualizó a la versión más reciente del Workshop de la comunidad (<a class="Focusable" href="https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/changelog/3329258290?snr=" tabindex="0"><span data-tooltip-text="steamcommunity.com">notas de la actualización</span></a>).</li></ul><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se activó el indicador de progreso de la segunda temporada del modo Premier en el menú «Jugar».<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron regresiones en los gráficos de la mira del AUG y el SG.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">3f9621b1119cce817676849eb488872d2d6d2c65aec0d66fd7c54c50ba3aaaef</guid>
      <pubDate>Thu, 30 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ PREMIER ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">La segunda temporada del modo Premier ya está aquí, y el matchmaking de dicho modo vuelve a estar disponible.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Todos los jugadores que hayan obtenido una calificación de CS durante la primera temporada recibirán una medalla conmemorativa de la primera temporada del modo Premier, la cual incluye estadísticas detalladas de la temporada.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">La calificación de CS de todos los jugadores se recalibrará en función de su rendimiento en la primera temporada, y deberán ganar 10 partidas para restablecer su calificación de CS.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió Train al conjunto de mapas de servicio activo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se eliminó Vertigo del conjunto de mapas de servicio activo.<br/></li></ul><br/><br/>[ JUGABILIDAD ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se redujo el precio del M4A4 a 2900 $.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la precisión del FAMAS y se redujo su precio a 1950 $.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se redujo a la precisión al agacharse del MP9, del MP5-SD y del MP7.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustó el punto de la mira telescópica del AUG y del SG para mejorar su eficacia a distancia.<br/></li></ul><br/><br/>[ INTERFAZ DE USUARIO ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió una nueva opción de zoom dinámico para el radar que aumentará o reducirá el radar para incluir a tus compañeros de equipo, la bomba y otros elementos detectados.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustó el orden de las granadas en la interfaz de espectador para que coincida con el orden de selección de armas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se aumentó el brillo del icono del C4 transportado en la interfaz.<br/></li></ul><br/><br/>[ MAPAS ]<br/>Train<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se eliminó un ángulo de impulso de «Perro largo» al emplazamiento de bomba A.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron artefactos de iluminación en materiales de doble cara.<br/></li></ul><br/><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió una lógica alternativa para poder reproducir archivos de demo incompletos, ya sea copiados de una partida en curso o recuperados tras un bloqueo del servidor del juego.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un exploit que permitía a los usuarios utilizar el disparo secundario en el revólver R8 y luego volver a venderlo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Los resúmenes sobre contramovimiento lateral ahora están disponibles en los datos de registro del servidor de juego que se distribuyen a través de la dirección de registro, además de en los registros de la consola.<br/></li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">4bba681297b3df386b4c1ac68381e2e2c70394e7c78899114cb3c7029dfb21c9</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ PREMIER ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">La primera temporada del modo Premier ha terminado y el matchmaking de dicho modo se ha desactivado temporalmente.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">4bba681297b3df386b4c1ac68381e2e2c70394e7c78899114cb3c7029dfb21c9</guid>
      <pubDate>Tue, 28 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se realizaron pequeñas mejoras del rendimiento para algunos casos relacionados con la CPU.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">En el modo espectador, cuando el punto de mira del objetivo está visible, el ajuste «Seguir el retroceso» respeta ahora la configuración del punto de mira del objetivo del espectador.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió compatibilidad para actualizar las anotaciones de mapa existentes en Steam Workshop. Por ejemplo, utiliza «workshop_annotation_submit 123456» para actualizar una aportación cuyo id. sea 123456 (indicado en el URL del Workshop). Si pasas un id. que no te pertenece se crea una aportación nueva. Después de la primera actualización, el id. queda integrado en el archivo de anotación y podrás aportar más cambios sin tener que proporcionar el id. de nuevo.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">9439fe780e12bb2cabae2552747ab9ffc352a45ed33448185223750d0b982173</guid>
      <pubDate>Wed, 22 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Las bibliotecas de Steam para servidores de juego Linux se actualizaron a la última versión beta del cliente de Steam.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la capacidad de los servidores de juego Linux para volver a conectarse a Steam tras una desconexión.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la estabilidad.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">af3ac640d9af193d1cf95028259ca0359fb6d06778db084046112d9d176c9c27</guid>
      <pubDate>Fri, 17 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAJOR DE SHANGHÁI ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Las cápsulas de pegatinas del Major de Shanghái 2024 tienen ahora un 75 % de descuento.</li></ul><br/>[ ARMERÍA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Ya no se puede reclamar el artículo <div class="bbcodes_Italic_zA7ad BB_Italic">Desert Eagle | Tratamiento térmico</div> en la armería.</li></ul><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió la colocación de los dedos durante la animación de inspección del Cuchillo del Cazador en el juego.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un error en el que los iconos de granadas no desaparecían en el mapa de espectador.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un caso en el que el icono de espectador podía aparecer en el radar en el momento equivocado.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un error relacionado con el cambio de escenario al inspeccionar cuchillos.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">f5db3a45552423249e72f0eac43a51d2bbb57f2af9825d5721c4859f6db13c49</guid>
      <pubDate>Wed, 15 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Train<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron varios errores visuales y agujeros en el mundo de poca importancia.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió suciedad y humedad a las cajas y lonas según correspondía.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se amplió la abertura entre los túneles y la zona conocida como el infierno en el emplazamiento A.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se abrió una puerta del contenedor en la parte de atrás del tren cerca de las enredaderas y los túneles.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió un contenedor al lado de las enredaderas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadieron barriles en el recoveco del emplazamiento A.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se movió un poco hacia atrás la base T.<br/></li></ul><br/></li></ul>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un caso en el que se podían crear cadáveres con velocidades iniciales extremas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió una forma de poner marcas en la línea de tiempo de la grabación de partidas de Steam para partidas individuales.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió una regresión por la que la preparación de armas no permitía su inspección inmediata.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió el cruce de los dedos por la geometría del cuchillo Mariposa en la animación de inspección.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió que la vista previa del paquete semanal para las cajas de armas no tuviera un botón para cerrarla.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Al alejarse de los nodos de anotación, ya no se quita la granada requerida.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">0740f95feed1b45edfedbed5e12bef0b75437476837a1bb88b68465e45e1a385</guid>
      <pubDate>Fri, 10 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Inferno<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se realizaron ajustes en las colisiones de las escaleras debajo del balcón.</li></ul><br/></li></ul>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió una discrepancia en la alineación del modelo clásico del SSG 08.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió la máscara de las pegatinas en el modelo antiguo del cargador de las Dual Elites (Berettas dobles).<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió la funda de la pistola Dual Elite que flotaba sobre la pierna del modelo local en primera persona.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió una regresión en las interacciones de las granadas con los cadáveres.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un fallo por el que la asignación compuesta de +attack2 y +lookatweapon podía poner el arma silenciada en un estado impredecible de silenciador.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">e9bfe673440e0f9987ac0b291184ad19e4e6b39c6f3c752787b90b3a87886f41</guid>
      <pubDate>Tue, 07 Jan 2025 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Inferno<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustaron las colisiones en el andamio del emplazamiento de bomba A.</li></ul><br/></li></ul>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un problema en la pantalla de selección de equipo para los servidores sin límite de tiempo en la selección automática.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió una regresión en el comando «annotation_load».<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un bloqueo del comando «give item_assaultsuit».<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustó la frecuencia de la animación rara de la inspección del AK‑47.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió una regresión en la animación rara de la inspección de la Desert Eagle.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">4d710f9eb8e2819155861a67316dc19547b6f20bdb9caaf6baca8cedfa3c0393</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAJOR DE SHANGHÁI ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Ya está a la venta la cápsula de los campeones del Major de Shanghái 2024, que contiene autógrafos normales, con purpurina, holográficos y dorados de todos los integrantes del equipo ganador. El 50 % de los beneficios se destina a los jugadores y las organizaciones.</li></ul><br/>[ JUGABILIDAD ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustó el umbral en el que el aviso de muerte muestra al atacante como «cegado».<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Las explosiones ahora lanzarán las armas de forma más fiable, incluso si varias armas caen una sobre otra.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Durante el calentamiento, las armas ya no caerán al suelo al cambiar de equipo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Durante el calentamiento, ahora existe un intervalo de dos segundos entre los cambios de equipo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadieron ajustes del servidor para controlar qué objetos caen al suelo durante el período de calentamiento: «mp_warmup_items_drop_policy», «mp_warmup_items_nocost» y «mp_warmup_items_nocount_policy». En los servidores comunitarios que se utilizan armas gratuitas que no se pueden soltar durante el calentamiento, se pueden configurar dichos ajustes de la siguiente manera: «mp_warmup_items_drop_policy 0», «mp_warmup_items_nocost 1» y «mp_warmup_items_nocount_policy 251».<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Ahora el comando «give» siempre hará caer el arma que se sostenga si el arma entregada necesita un espacio vacío de arma primaria o secundaria para utilizarse. Para el comportamiento clásico, que dejaría caer la nueva arma al suelo, los desarrolladores pueden utilizar el modificador «⁠-⁠keep_gear» (por ejemplo, «give weapon_awp -keep_gear»).</li></ul><br/>[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Train<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la fidelidad de las colisiones en varios objetos.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se actualizaron y se corrigieron los tipos de superficie de varios objetos.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ajustaron los niveles de humedad en algunas superficies.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigieron varios espacios en el mapa.</li></ul><br/></li></ul>[ GUÍAS DE MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Ahora es posible enviar y suscribirse a guías de mapas en Steam Workshop.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se ha añadió un selector para elegir qué guía de mapa se debe cargar en el modo de práctica.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Los nodos de anotaciones ahora se pueden ver en el radar.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió una herramienta (mediante el comando de consola «workshop_annotation_submit») para enviar una guía de mapa a Steam Workshop.</li></ul><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió la opción «Preferencia de uso de los núcleos de la CPU» para controlar cómo usa el juego los núcleos de alto rendimiento y eficiencia energética en CPU con núcleos variables.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se corrigió un caso en el que el controlador gráfico podía mostrar una imagen corrupta de las armas en las miniaturas de los artículos del inventario.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoraron las animaciones de inspección de armas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la visualización de los nombres de armas personalizados extremadamente largos en la interfaz de usuario.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se mejoró la estabilidad.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Se añadió una nueva Medalla de Servicio de 2025, que estará disponible a partir del 1 de enero GMT.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I">Herramientas del Workshop: Se corrigió un error en las sombras que proyectan los ángulos de luz solar bajos.</li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">4d710f9eb8e2819155861a67316dc19547b6f20bdb9caaf6baca8cedfa3c0393</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAJOR DE SHANGHÁI ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se reemplazaron los autógrafos de Lucaozy por los de brnz4n en las pegatinas de jugadores de MIBR.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un error de la interfaz de usuario que permitía colocar los logotipos de los equipos de Pick'Em fuera del centro de contenido del Major con los dos botones del ratón.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Ya se pueden realizar las elecciones del Desafío Pick'Em para la próxima fase de eliminación del Major de Shanghái.<br/></li></ul><br/><br/>[ PREDICCIÓN DEL DAÑO ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Las predicciones de cadáveres sin una confirmación o corrección en un breve período de tiempo por parte del servidor ahora se revertirán.<br/></li></ul><br/><br/>[ MAPAS ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><br/><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Train<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se aumentó la fidelidad de las colisiones en varios modelos.<br/></li></ul><br/><br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Overpass<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se reemplazó la barandilla del nido de francotirador por una pared.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se realizaron mejoras de visibilidad adicionales en el nido de francotirador.<br/></li></ul><br/><br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Edin<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se actualizó a la versión más reciente del Workshop de la comunidad (<a class="Focusable" href="https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/changelog/3328169568?snr=" tabindex="0"><span data-tooltip-text="steamcommunity.com">notas de la actualización</span></a>).<br/></li></ul><br/><br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Palais<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se actualizó a la versión más reciente del Workshop de la comunidad (<a class="Focusable" href="https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/changelog/3257582863?snr=" tabindex="0"><span data-tooltip-text="steamcommunity.com">notas de la actualización</span></a>).<br/></li></ul><br/></li></ul><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió que la opción de renderizado de visibilidad «Aumentar el contraste de los jugadores» a veces revelase partes de los jugadores o armas a través de superficies delgadas.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió el ajuste r_allow_low_gpu_memory_mode para permitir la ejecución de las herramientas de Workshop de CS2 en condiciones de baja memoria de la GPU.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios errores en Hammer.<br/></li></ul><br/>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">2deba4f5c116129e93f992feab7d85edbc8e7a8d56e2d264f1618e6f0a9d1e6f</guid>
      <pubDate>Tue, 03 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ MAJOR DE SHANGHÁI 2024 ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Ya está disponible el centro de contenido del Major de Shanghái. Visítalo para comprar artículos del torneo, jugar al Desafío Pick'Em y mucho más.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Hazte con un pase de espectador de Shanghái 2024 para conseguir una moneda actualizable del evento. Con un pase activo, puedes mejorar la moneda y jugar al Desafío Pick'Em para ganar paquetes regalo adicionales. Además, aparecerás en la clasificación de pases activos, donde puedes comparar tus resultados en el Desafío Pick'Em con los de tus amigos.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> ¡Los jugadores con estatus Prime pueden hacer selecciones del Desafío Pick'Em gratis! Sin embargo, si quieres completar retos y ganar premios de una fase del evento, tendrás que activar un pase de espectador antes de que comience la fase.<br/></li></ul><br/>[ KITS DE MÚSICA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Ya están a la venta en el juego las versiones estándar y de StatTrak™ del nuevo kit de música «Ay Hey» de Perfect World.<br/></li></ul><br/>[ JUGABILIDAD ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió la opción sv_quantize_movement_input, que está activada de forma predeterminada e impide que los jugadores utilicen asignaciones analógicas para moverse a velocidades decimales incompatibles con el juego.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Ahora, cuando los servidores cambian algunas reglas del juego del modo Competitivo al modo Deathmatch y otra vez al modo Competitivo, las armas ya no desaparecen cuando caen al suelo, pero en los servidores de la comunidad no suele ser posible cambiar la configuración de las reglas del juego sin volver a cargar el mapa.<br/></li></ul><br/>[ ANOTACIONES ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió una opción para desactivar el fondo de los textos.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió compatibilidad con tipos de granadas adicionales a las granadas de humo.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se aumentó el límite de los nodos de 100 a 300.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió el comando annotation_delete_previous_node para que se eliminen correctamente los efectos de partículas.<br/></li></ul><br/>[ MISCELÁNEA ]<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió la posibilidad de alquilar armas de todas las cajas de armas de CS:GO.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadieron opciones de configuración de la directiva (concretamente, sv_deltaticks_enforce y sv_deltaticks_log) para imponer el orden de tics diferenciales del cliente, lo cual debería ayudar a diagnosticar las configuraciones que dan lugar a desconexiones provocadas por tics diferenciales del cliente desordenados.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un caso en el que podía aparecer un prefijo #SLOT sin traducir en el chat.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadió una implementación de referencia del servidor web de transmisiones y retransmisiones de Counter‑Strike: https://developer.valvesoftware.com/wiki/Counter-Strike:_Global_Offensive_Broadcast#Reference_Playcast_Webserver_Implementation.<br/></li></ul><br/>[ MAPAS ]<br/><br/>Basalt<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se actualizó a la versión más reciente del Workshop de la comunidad (<a class="Focusable" href="https://steamcommunity.com/sharedfiles/filedetails/changelog/3329258290?snr=" tabindex="0"><span data-tooltip-text="steamcommunity.com">notas de la actualización</span></a>).<br/></li></ul><br/>Train<br/><ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios espacios en el mapa.                                                                                                                                                                                                           <br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se realizaron mejoras en la fidelidad de las colisiones.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se añadieron bloqueadores al tren del emplazamiento de bomba B para evitar ángulos injustos.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se realizaron varias correcciones visuales.<br/></li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">a64a06f7edb4f28f2eb382426a602f0e45e559d7a7cc7a45d4e550a0567f7389</guid>
      <pubDate>Wed, 27 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
    <item>
      <title>Actualización de Counter‑Strike 2</title>
      <link>https://www.counter-strike.net/news/updates?l=spanish</link>
      <description><![CDATA[[ JUGABILIDAD ]<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un caso en el que podía aparecer un modelo de AT fantasma en el centro del mapa cuando se desconectaba un jugador.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Ahora, si un jugador se desconecta, su modelo morirá en el instante en que se detecte la desconexión, en vez de durar 10 segundos más bajo determinadas circunstancias.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un caso en el que no se predecía correctamente el daño debido a cambios de ángulo de visión en mitad de una ráfaga.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> La compensación del retraso ahora funciona al disparar a compañeros de equipo con mp_teammates_are_enemies activado, incluso aunque mp_friendlyfire esté desactivado.<br/></li></ul><br/>[ INTERFAZ DE USUARIO ]<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron incoherencias en la visualización de los rangos y de los perfiles de los jugadores.<br/></li></ul><br/>[ MAPAS ]<br/><br/>Train<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se actualizaron los sonidos en el fondo del menú principal.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se mejoró el movimiento alrededor de las escaleras.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios espacios en el mapa.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios casos de interferencia entre texturas.<br/></li></ul><br/>Inferno<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios agujeros. <br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron colisiones en varios lugares.<br/></li><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigieron varios errores en las texturas.<br/></li></ul><br/>Nuke<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un punto en el que los jugadores podían quedarse atascados.<br/></li></ul><br/>Office<ul class="bbcodes_List_20uQh"><li class="bbcodes_ListItem_1BF9I"> Se corrigió un caso en el que un T podía aparecer en el aire.<br/></li></ul>]]></description>
      <author>support@steampowered.com (Valve Corporation)</author>
      <guid isPermaLink="false">6d6748e46b20cba0714c3f6884bbdb0c80328d7a8663ce61a6bd1f0b7b02be67</guid>
      <pubDate>Wed, 20 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
    </item>
  </channel>
</rss>
